吳志森同梁啟智近幾個星期已經完全唔提美國

之前歇斯底里撐登 而家當無事發生

共諜係咁

。

智囝真心膠嚟

佢老竇老母一生佢出嚟就知咩事，冇智力先改個咁嘅名

有名你叫，Kai智

條粉腸梁啟智
係香港十足白左代言人咁款

拜登做唔夠一個月已經柒到咁
叫佢地點講美國呀

最好笑係何俊仁 前幾日蘋果播佢評論 佢係咁吹奏拜登 點知講講下彈條即時新聞係拜登放生孔子學院

佢有咩反應?

錄播既 不過好滑稽

笑死

梁啟智喺美國讀PhD，睇佢講嘢應該會係DEM黨員

其實我覺得川普法院打贏既機會不少，老實我對失智老人無乜好感，更加鄙視吹捧失智老人既強大集團。

但係我個人比較想川普輸。

所謂黎明前係最黑暗既時代，因為你要黎明降臨，係要照妖鏡將班妖魔鬼怪照晒出黎，一件不剩，你唔選一次舉，班騎劫所羅門魚既人唔會現形，你亦唔知美國媒體被操控得咁深入，班學術契弟又死撐到咩地步。

你唔照晒佢地醜態出黎，你就以為個世界咁多人搞民主自由，後來你會發現大部分人都只係騎劫民主。

同理，你比川普贏，老實講川普再有心都無可能救到香港，但香港人始終留個希望等美國人救自己，假手於人既思想不會變。繼續等運到。

美國現在真係得撐登先出聲，討厭侵個班而叫人投登點會出聲，因為登重衰鳩過侵，而且登冇味力火氣，政治kol冇話題。cnn 話升到第一位，其實跌到扑街，其他跌得重金